緊急法包唔包括埋機場既運作？

包既肯撚定唔會過

但蒙面法就難講
大家睇路